i# devops-netology
## New line

Исключить скрытую папку .terraform на любом уровне вложенности. А так же исключить всё, что в этой папке
Исключить все файлы, которые имеют расширение .tfstate, а так же все файлы, у которых в названии есть .tfstate.
Исключить файлы crash.log и crash.что-либо ещё.log
Исключить файлы, которые имеют расширение .tfvars и файлы, имеющие расширение .json у которых в названии есть .tfvars
Исключить файлы override.tf и override.tf.json. а так же все файлы с расширением .tf, у которых в названии есть _override и файлы с расширением .json, у которых в названии есть _override.tf  